spreken.
Laat me denken.
Of liever gezegd, laat me proberen niet te denken. "
Bijna tien minuten lang stond hij daar, bewegingloos, met gescheiden lippen en ogen vreemd helder.
Hij was vaag bewust dat helemaal vers invloeden waren in hem werkzaam.
Toch schenen zij hem dat te hebben kom echt van hemzelf.
De weinige woorden die de vriend van Basilius had gezegd voor hem - woorden gesproken door toeval, geen twijfel, en met opzettelijke paradox in ze hadden een geheim snaar geraakt die nog nooit eerder was aangeraakt, maar hij voelde dat hij nu trilde en klopte op nieuwsgierige pulsen.
Muziek had hem zo geroerd.
Muziek had hem vele malen in de problemen gebracht.
Maar muziek was niet gearticuleerd.
